好似好慘

我唔知過幾年會唔會有呢啲情況出現
於是我將我唯一淨返嘅$20比咗$10呢個人
因為見到佢真係好餓咁...

係葵芳Empty R出面見到 希望大家過去望吓或者幫幫手